# Copyright (C) 2024 Muki Wu
# This file is distributed under the GPL-2.0-or-later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Muki AI Summary 1.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/muki-ai-summary\n"
"POT-Creation-Date: 2024-03-21T10:00:00+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2024-12-03 09:13+0800\n"
"Last-Translator: Muki Wu <admin@muki.tw>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <https://translate.wordpress.org/projects/wp-plugins/muki-ai-summary/zh_TW/>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

msgid "Muki AI Summary Settings"
msgstr "Muki AI 摘要設定"

msgid "You do not have sufficient permissions to access this page."
msgstr "您沒有足夠的權限訪問此頁面。"

msgid "All AI summary data has been cleared."
msgstr "所有 AI 摘要資料已清除。"

msgid "Clear All AI Summary Data"
msgstr "清除所有 AI 摘要資料"

msgid "Are you sure you want to clear all AI summary data? This action cannot be undone."
msgstr "您確定要清除所有 AI 摘要資料嗎？此操作無法復原。"

msgid "Using AI-generated summaries in themes"
msgstr "在佈景主題中使用 AI 生成摘要"

msgid "You can use the following function in your theme to display AI-generated summaries:"
msgstr "您可以在佈景主題中使用以下函式來顯示 AI 生成摘要："

msgid "This function will return the AI-generated summary for the current post. If the summary doesn't exist, it will return null."
msgstr "此函式將返回目前文章的 AI 生成摘要。如果摘要不存在，將返回空值。"

msgid "Customizing AI Summary Style"
msgstr "自訂 AI 摘要樣式"

msgid "AI summaries use the class <code>muki_ai_summary--excerpt</code> for styling. You can customize the style in your theme's style.css file:"
msgstr "AI 摘要使用 <code>muki_ai_summary--excerpt</code> 類別來設定樣式。您可以在佈景主題的 style.css 檔案中自訂樣式："

msgid "Please set your Muki AI Summary plugin options."
msgstr "請設定您的 Muki AI 摘要外掛選項。"

msgid "GPT-3.5-turbo"
msgstr "GPT-3.5-turbo"

msgid "GPT-4"
msgstr "GPT-4"

msgid "Choose the OpenAI model to use."
msgstr "選擇要使用的 OpenAI 模型。"

msgid "Traditional Chinese"
msgstr "繁體中文"

msgid "Simplified Chinese"
msgstr "簡體中文"

msgid "English"
msgstr "英文"

msgid "Japanese"
msgstr "日文"

msgid "AI Generated Summary"
msgstr "AI 生成摘要"

msgid "Enter the title to display before the AI summary."
msgstr "輸入 AI 摘要前顯示的標題。"

msgid "Single post page"
msgstr "單篇文章頁面"

msgid "Post list page"
msgstr "文章列表頁面"

msgid "Choose where to auto-generate AI summaries (if not already generated)."
msgstr "選擇要在哪裡自動生成 AI 摘要（如果尚未生成）。"

msgid "* Using the \"Post List\" option will generate summaries in the post list, which will consume more money and time, please use it judiciously."
msgstr "* 使用「文章列表」選項會在文章列表中生成摘要，這會消耗更多費用和時間，請謹慎使用。"

msgid "Set the maximum character count (for Chinese characters) or word count (for English) for AI summaries. Default is 120."
msgstr "設定 AI 摘要的最大字元數（中文字）或字數（英文）。預設為 120。"

msgid "Generating AI summary..."
msgstr "正在生成 AI 摘要..."

msgid "Generate AI Summary"
msgstr "生成 AI 摘要"

msgid "Current AI Summary:"
msgstr "目前的 AI 摘要："

msgid "Security check failed"
msgstr "安全檢查失敗"

msgid "Insufficient permissions"
msgstr "權限不足"

msgid "Invalid post ID"
msgstr "無效的文章 ID"

msgid "Post not found"
msgstr "找不到文章"

msgid "OpenAI API Key"
msgstr "OpenAI API 金鑰"

msgid "Summary Display Position"
msgstr "摘要顯示位置"

msgid "Replace Native Excerpt in Post Lists"
msgstr "在文章列表中取代原生摘要"

msgid "OpenAI Model"
msgstr "OpenAI 模型"

msgid "Summary Language"
msgstr "摘要語言"

msgid "AI Summary Title"
msgstr "AI 摘要標題"

msgid "Summary Max Length"
msgstr "摘要最大長度"

msgid "Auto-generate AI Summary"
msgstr "自動生成 AI 摘要"

msgid "Top of the article"
msgstr "文章頂部"

msgid "Bottom of the article"
msgstr "文章底部"
